[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1652)

堅離地斷腳

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 Griezmann_7 #192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

slow

安曼串撚左布老日 等針

Slow

屈福特贏有冇同路

屈仔ng

11個係晒禁區

布魯日唔入比人入

ng得有冇料

聖e天角大

我見係咪打防反控球率好低

家陣一有大巴陣就穿唔到盤

布魯日全大有冇同路人

聖e天盤想要

就嚟20分鐘 鏝識入未

般尼ng

15 飛燕諾 1-0 SBV精英隊

鏝咁都可以讓3粒？ 冇嘢呀

咁多場半大 就係捉唔到

布魯日入波啦

無買半大就啪啪聲

冇kdb已經唔洗睇最城盤啦

哈多士fg

真

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

朗素波?≧?≦?
#29784

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

如何完全戒賭 (美國妹大波波)
#156522

派我未

黑根xon9平

鳥雞
支那
屌你個閪入波開大阿

聖伊天角大
赫根入球大

血肉大巴

屈仔

艾夫斯堡FG TRYTRY

上場唔係有神鋒mola達 點入到鋼鐵長城哈多士3粒

屈仔入佢

美國妹仲有上水 可惜唔入波post

哈仔啲防守幾過癮

英超冠軍 1粒都冇
下盤gel

喜百年半大*黑根半大

我仲記得上季有巴打買咗過關串咗鏝哈NO GOAL 27倍
幾百倍

個龍拎埋碌鳩擋
無理由炒到3球

希望個龍有人工加

哈仔盤連登大船
鏝fg了

黎多次

反CUP個個先要追
嗌到我口都乾

+3點輸你講啦

1.08

哈迪斯眾員 加油 穩住
呢對冠軍黎架

堅離地呢個仆街真係我會記佢一世

曼2.5S 好想入

仲jer緊

停C間

屌你冇半大

唔好嬲啦我買佢對家嚇撚死

仲等咩

恆大無啦啦3粒

如果光頭佬係有計拆人個陣
就唔洗輸俾利記三次啦

鏝1粒都無 冠軍 笑4

刷角啦屌

岩

定啦 唔會輸架

賭中超多好 好過玩日假

直屌哈蠃好似吸引啲

我等下半場買主勝好過買盤

1:0

格流頂撚住
艾克立即入波

曼城 1-0 哈德斯菲爾德

10.5-7

鏝1:0

都仲有2粒
點輸

456456456

阿古獸goal

又真係中wor

獌-1

多士頂實

goal

仲贏兩粒 下盤巴打集氣！

布魯日入未

好假 明明已經係大巴陣，4分鐘失兩粒

布魯日一粒都無 針

半大gel

屈仔係咪兇多吉少

中都唔買啦

收息手足真係長追鏝ng 輕鬆收息

講左哈龍本身都唔係正選龍

得蛇有無水

3粒

贏一粒已經會開始妹 放心
下盤繼續gel

唔好啊

man c呢個龍門太飄忽

仲有兩粒呀屌你老母點輸

龍門發起進攻既極致

個龍上到咁前想點

5萬都有4000嬴

我on9定點？越撚哂位喎鏝

贏1粒又係3分 贏3粒都係3分
人工都係咁多

笑鳩我半大？

搬泥呢排踢咁多場 上半去盡下半妹 唔驚

英超無var 理撚得你

鏝-6

邊有咁多本
有嘅我唔賭啦

G持

dllm

基馬追和未

曼城喪既一入停唔到
上季好似盃賽買搬泥+2.5/3 半場搬泥仲要入1球諗住穩
跟住一下CUP到4-1

仲有一球 半大

好過放銀行做定期

我冇買呢場點gel都得

Dllm

針了 買咗呢場大波串飛燕諾細波

同路

諾高平

Sam roll

5角
4角

龍門球 同 用手拋都唔會計

最城入左波唔刷角啦

9點全主盤 13k

阿古路神救角

多謝半大

支持

英超2場半大！！！！

2:0

又半大

曼城2:0 針

上盤

格流GGGOOOAALLLLL

對唔住
唔踢啦唔踢啦

我個下盤...

唔記得ON9平同黑根 針

屌 垃圾

下盤仲贏1粒 買埋無入球收息

哈德仲贏緊粒加油

英超ALL半大

布魯日入2粒未 差你

1.08+1.10 2次買哂都有9000蚊息收

半大 CASHED

個龍真係廢到

半場3:0唔該

All in主其他

半大 gel

咪玩啦 入完兩粒開始累 贏你兩粒贏3分留力
下盤gel

開唔開到半場2.5呢

比粒哈多士

車都炒3粒
鏝點會唔炒

買左曼全場4:0

主其他得3.8

Sick ball

般尼 剛剛打完R戰好快冇力 屈仔上呀

黑根半大

車路士 2:2 阿仙奴 (Halftime)

講左係李城後備龍過黎打一門

停角ok?

上盤嘅gel下盤
無買嘅都gel下盤
上盤點輸

3:0ok?

你買咗?

屈ng

你咪gel緊上盤

等jump cls

舒米高 個仔去佐邊

買最城win果d就真係收息啦
果日買南韓果d

我有5皮先算

ching sick ball

最城面具人係邊個

+3點輸

你就算有5皮都唔會一場買5皮啦

根杜簡

根度簡

兩場角大都開唔場咩。點輸

買伊朗仲爽 無買韓仔

咪李城一門囉

呢個係李城打開後備
連續兩場正選

屌你廢龍，我個細波凍過水

3:0

話唔埋架 好過放銀行收息

3-0

半場2.5b

廢龍

上盤半場已開,輕鬆到

@3.60

個龍搞撚笑

半場主其他!

咁撚勁

曼城上盤會唔會太易

仆街3球

投降輸一半ok?

玩完..

仲有半格收返 神奇更衣室出黎入波

迪布尼無出都炒到咁

入得角細，主其他

咩話? 曼城讓-2.5/3

岩岩邊個話哥帥唔識拆大巴陣

個龍....

追返球先ok?

踢左成半粒鐘 客+3 都仲係打緊和 怕乜撚

屌你老母 甩手

個龍廢撚到...

40:0 針

冇買

要左福仔練心

主其他ready

飛燕入多粒未

個龍搞笑架喎

你覺得係佢拆？

係我

主其他1.93

連車仔都3 粒， 曼城點會唔456

個龍真係廢到癲

2.5b 3.6 倍

下盤驚乜 是但入一球 全格返哂黎

Keeper俾人爆完袋 集中唔到了

半大穩如狗

個龍又派膠

布魯日個場22個人做緊咩

黑根半大未

鏝城ng仲有1.1 100萬車落去都有10萬息

咁進取
好有機

40-0

主其他2倍都冇...

支那鳥豬快啲入波開大屌你個閪

好彩skip

咪刷角

呢隊垃圾落班啦

布魯日認真少少ok?

今場炒唔炒到10粒

艾克世界波

AGGER

Bin撚死你班仆街

呢隊鏝係專拆大巴 你逼搶佢佢先驚

半場就主其他啦

大佬呀 我想踢波姐

2018了 仲有人唔識皇者鏝

手持下盤

唔入比人入啦

7角
5角

利

哈德仲有半格

買下盤個啲係咪弱能

支那
鳥豬
快啲入波開大阿 唔入比人入啦

半場 主其他幾倍

2.5半大

買左下盤,點補飛

特唔知咩堡出下力認真啲得唔得

角球都有假

練心

主其他

般尼快

鏝開季係要搵魚腩祭旗架啦

阿仙奴

鏝入夠了 真係 唔會想落人地面
下半場客追一粒 全格

屌唔撚得
睇第場好過

屌你老母布魯日

上半場都未完 下盤已針

鏝>>袓

般尼gel

買盤仲要驚半場 半大全大gel到天花板

半7夠殺
半8仲好

皇者鏝 夠啦 比條生路行下

都唔知你做乜

買下盤仲要隨住鏝不斷入安慰自己

尊重啦

不了 456

快啦

鏝同邊隊踢緊
係咪學界表演賽

gel乜鳩

嚇死我以為21

AZ GOAL

有無咁撚勁

真阿

角膽12-13 ok?

飛燕比多粒先

鏝夠膽半場開埋主其他啦

曼城入波唔開通知 好嘈

0分
雲加係無辜的

布魯日

鏝好撚冇品 爆春之後入三粒

阿古路半場戴帽集氣區

聖伊天冇角

安曼串左佢 等針

聖伊天FG TRYTRY

布唔入比人入

心靈投注咗鏝盤

邊忽7

屌個廢龍，十分鐘唔夠失三球，祝個廢龍永遠坐板凳

半場3比0 上盤點輸？

鏝下半場應該妹到 60-70分鐘先入

一球都無 點開大

半3全3

7c

你試下比人爆袋呀

而家

鳥豬入多兩球
支那入多球

半0全3

gchi

英超開季頭幾場真係好易買

飛燕快屌多粒

唔係未奶過比甲
次次半0下半場入球大

上盤送3粒比對面再入返3粒都得呀

串咗飛燕諾細波

半8就穩好多

連角球都斬唔起

鏝10.5 -4

半大中撚晒

琴晚頭場

1-3

3:1

布魯日主場先成日半大

曼城 3-1 哈德斯菲爾德

3:1
4.5B -1

4.5b -1

3-1

又到下盤gel返

又+2 點輸

3:1 哈多士

哈多士

我哈

唔串鳥
串親都斷1

半大全大收錢

4.5b gel

收息既巴打

好波

做咩姐你

笑左 收息波

AZ 31

安曼 1-3 艾克馬亞

Casheddddd 你地慢慢gel上下盤

半6啦屌

嚴格黎講係上盤扮下盤gel返

100萬ng收息gg

哈 反CUP

哈德下盤點輸 有全格食

有冇人買左收息波 想g

角呀 快手

輕敵隊 輕鬆半場守住全格

半大全大搞掂

場場大炒 場場都咁正氣

真係買大好過要上盤

半大膽

我係唔係發緊夢

般尼入未

買左半場2.5

主其他2.34倍唔係唔買呀

用下你地個腦啦 最後咪又係5:1/6:1 曼城班撚樣唔會停嫁

最城上盤又要練心

入左球咋喎 下半456你啦

30 40 50波蛋手腳rip

40:1

10點新特蘭

一場拎埋神射手

上盤贏撚硬既
有咩好賭

曼下半出新仔練下啦

冇人叫on9平？

一場入30粒

買唔切
100%的波

下盤又可以gel了

屌 聖伊天又冇角

飛燕半大未

仆街 半7喎

特唔知咩堡攻咗十分鐘就冇力

鏝贏緊兩粒 大巴防守好嗎

屈仔全格

鏝都袋哂3分 等主力抖下 下場要打強隊

唔記得避馬會d 精選即場

930奶龜頭有冇同路

烏茲開-1 okay?

狼係強隊？

說好角大聖e 天

南韓派未屌你

狼隊都強隊?

鏝無入球有8倍 入夠啦 買番注無入球先

韓狗肯派未啊

馬會關門先派

泰仔快追和

又係兩隊角大隊相遇冇角

3:1 7c HT

主場狼嚇撚死你

得一粒係手 睇下完場點

狼翻落去啦

聖伊天 RC

半7魔咒

星期日 18 阿聯酋男亞足(主) (第三球)

屌。紅牌

聖伊天紅埋， 屌要變身送角聖伊天先掂

做乜尻

SO保迪RC 聖E天打少件

星sir 呢排幾fit

gun

史乜乜堡對家又紅牌

今日三箭 前鋒有版睇

鏝城嗰1粒特登輸嘅

斯射拉快手入佢

3.5b一個上半場就cashed

鳥豬 支那奇蹟2.5大

紅左仲撚勁黎啦

真係要強弱對先買角大

練咩阿
對面個龍咁廢

過埋就面對面龍 傻仔真係出腳踢

紅佐又唔一定輸既，
空位更多。傳波仲易佐

係要買你對家

多數都係
互屌通常無咩角

想入角細

打和SUPER啦

驚閪咩

紅左贏撚硬啦咪玩 點會輸 人多手腳亂 紅左一個咪仲舒服

黑根半大未?

+3點輸呀on9

咩堡肯入未呀

嘩
呢D球員要永久BLACKLIST

我同你對到......

得巴大棍買左阿聯酋NG? 3.5 跌水

燈夠未

聖伊天學下圖拉得唔得

屈仔1:1波膽
布魯日開大就OK

22min, 1c

聖依天FG

心靈
阿聯fg
曼半大全大
屈fg

實際買
曼角細
屈w
布魯日2.5大

想死

Goal!!!!!!!

原來啱啱恆大球disallowed goal係Goulart射穿咗個網

火車頭對家點輸 長追對家上樓系列

俄假
繼續追全細

唔關我事

得巴 今晚跟實你 請出水

針 中國2:1

1:2中國 燈撚到

1-2 中國

正所謂，紅佐特別勁

買對家又中

中國入左

無嚕

屌你老母半場勁射入撚左

阿聯ng

3:1開埋-1比我

厲害了我的國

求你出

鏝半場7c

要大大聲唱國歌

好似門巴咁長追我對家

CLS 入球

唔係你 即場都執唔到4K 駛唔駛派番少少比你?

咁撚樣都入到抵輸

中國2-1完場 下次聽到國歌大大聲喊住唱

聽埋首突然蒸發先

贏國中圈射門

要啦,唔係點繼續出水

要 起碼派返2k俾佢

唔洗啦 幫到你咪得
派比其他人好過

唔派正契弟 lm睇派錢

紅左個都唔見暫時有咩優勢

聖伊天紅左打得仲勁左

鏝唔好再入喇

屌 亞運細波2x1 又針

烏入未呀 屌

射12m果條友斷腳啦

紅左仲勁

準備針埋布魯日大波

6號仔,半場拋物線射球,個龍都淨係望住粒波係佢頭頂過

你問過堅離地未

油王追和味

黑根dllm

聖伊天fg

斯達瀨屎堡打多個都攻唔到， 點有角

泰國鳥滋入多兩球奇蹟開大

得蛇有無fg ng水？

差烏雞大。等jump

死人妖 入返粒 烏先識入波架屌

食個飯番黎又見飛狗斷半大.....永久blacklist呢隊閪波

黑根奇蹟半大派1個100

我

買小小嬴國gchi算

lm

屈仔入未呀

屌唔記得咗買火車頭

曼角點買好

支那咁勁

發覺瑞超d 大細波都係好難買

丘健威:艾達臣搵到今季第一個助攻

般尼角球大

支那W 同細波二揀一 揀咗細波 針

大

屈2:1

屈記

屈仔頂撚住

屈仔GOAL

屈

屈仔又秒goal

屈好波!!!!!!!!!!!!!

唉..食個飯miss左polo post d燈水...

點輸

巴西 帕拉尼恩斯咁抵買

般尼攰唔好搞咁多野啦

4:1 cls

曼城4:1

12m有無咁撚難射
點解買親果隊都唔入

鏝4:1

4:1

屈仔好波

曼城 4-1

4.5B GEL到

靚到

4:1 施華罰球直入

屈仔1:2頂到完

唔知呢

英超都變nba

靚絕～！！！

個龍企撚左係到

法甲果場咁靜

曼認真

曼城 冷靜啲啦

尋人啟示

希魯日個22個條唔見咗

油王入味

曼城唔好再入啦

曼城

咩話 40:1

般尼cup佢

又到上盤威

上盤下盤輪流gel

曼城7.5b

鳥豬 10分鐘兩球

1:3

屈GOALLLLLLLLLLLLLL

屈Goal

屈2-1GOOOOOAAAAALLLLLL

屈456

屈記3:1

屈仔gel得未

屈3 1

屈點輸

英超nba

人地買下盤比佢威下啦

有冇人派我 學生哥針到仆街

布魯日D人唔見晒

31啦

屌3.5s爆左

話撚左買般尼咩心態

買唔切屈.....我DIU

一分鐘兩球？

屈31 CLS

哈迪斯係唔係想對攻。。。

頂撚住

豬死人了

阿聯酋追和ok?

搬泥廢到

主場王

又真WO 你唔完場講

Watford 3-1！！！！！

仲有無角 鏝10.5都要死

6.5s 鏝想入了

刷夠12角ok?

屈仔勁到

黑根黃牌半大dllm

屈仔輕鬆

英超易到

Ok比3分鐘我

般尼快撚d比人炒 你老母之前害我輸波

1：3

終於要贏翻注？

開波前講撚左不敗啦柒頭 縮番入去啦傻鳩

布魯日肯入未

英國波太好賭

黑根奇蹟半大ok?

點輸 = 點解會輸

史特拉斯堡爽手

求黑根快半大

赫根goal

Gel 到硬一硬先 開罐可樂慶祝先

布魯日飛燕諾入波啦屌

屈仔goooooooooal

唔知咩堡快撚啲入波啦

以後要識忍手 成日跟山巴贏左英國波又亂買針

好威...

黑根半大快

14？定56k

你柒姐

曼城練大巴啦

補埋反cup點輸?

史特拉斯堡

聖伊天半場俾3c 黎屌下波

換走b.施華未

唔停架班友 起馬入番5,6球

贏國比多球
屈仔10.5

曼城角呀

屈仔呢隊波正氣過狼隊

水晶宮✅
般尼茅夫✅
米杜士堡✅🐔
愛華頓 ✅🐔
列斯聯✅
曼城✅
利物浦✅
般尼✅

愛華頓✅🐔
米杜士堡✅
維拉🐔❌
列斯聯✅
西布朗✅
廠車半和✅
普雷斯頓🐔❌
屈福特
賓福特
曼聯

睇下仲可以贏到幾多

哈德下盤仲有機架

黑根比多粒

賓福特麻麻地

今年曼城 洗唔撚洗咁正氣

你買首發?

88888

8c

烏豬入一粒喇

華生 入佐波

係阿

B喎 ？

送角

聖E天10人重勁

入波嗰個叫大衛施華

送多4粒c ok?

2個施華 搞錯左 sor

識分兩個施華未

On9 平入未呀屌你

屌 原來有兩個施華

半5全5

瘋了！

對面太廢

6.5B入唔入好?

中柱

頭先斷1 再黎超級燈水

又中柱 阿古獸

鏝城主其他2倍

布魯日22條友唔見晒

不過有即場我估都係蛋蛋

冰實

真係

般尼 一球得唔得

買曼聯-1如何？

新特蘭對家有冇人gun

屈 66666666

曼有無咁穩呀

傻了！

針了？！！

意假上盤 不了

阿古獸整多粒補數

馬列斯換b.施華唔該

針到爆廠！

最正路係咁樣

聖伊天要表演半1 全10 了

快啲換

3串1又斷1，2串1都斷1
買返單頭算

多少？

角呀 入波呀！

唔係喎 好似換耶蘇正路啲

入了1k,只餘 700!

中國2-1 ft

穩掛

鏝好似妹緊

allin我曼

貝拿度施華換出未

好！！！
何時！

係...

冰實角

4:2

Boom

點解大衛施華唔無貝拿度

曼城-4c

跪求打和

？

冰實最城c

-2毬 -4c

鏝12c 今晚全推獌盤

幾多中位數呀

本身都想GCHI搬泥對家
見布魯日咁入得串埋咗
屌你但個22條友失晒蹤

買左半大 已經jump左

針了
靠屈仔收返

換走大衛斯施華

買什麼？！！

正路就唔換了

有冇人派 針曬了

半5全6

布魯日GOAL

角球雨

布魯日快轟

前兩個換250同sane
沒了

唔會輸架 定啦

一陣最聯掛我估

MC入多2粒未

貼飛加gel 真係邪

哈仔俾力

布魯日夠膽半0全3

跳求雨舞未

出馬列斯就唔出辛尼 好似係

般尼剩係識守

come on

哈多士入波未

換馬列斯出黎刷4c

十點邊場大好

守又唔係守得好
爆我3.5S

聖伊天已經開到0.5/1

b華做接班人

艾克真係好正氣
又大炒

屌 AZ大到啪啪聲

真係半7魔咒

般尼比c啦屌

9c

麻煩手足曼12c先叫返醒我

屈仔比c

mc入未

俾多3c

鏝妹緊？

哈德2-4可以嗎

可

賓仔

5-1 is ok

般尼俾c

曼睇黎得

屈仔fd賓仔上

On9平入波

01

oe9平Goal!!!!!!

賓仔 新特撚上

布魯日大波針

國體會半主

入注no goal先

51

5-1

屈仔入多粒ok ?

入唔到 好彩

mc勁到..

哈德入多粒可以嘛

開埋主其他阿笨

半格都冇

屌 一㩒就封盤

5.5S 針

戴帽～

主其他？

想問下android球探有冇得開通知同埋報聲

-2.5/-3 都全格到

mc 同利冠軍應該走唔甩了

上盤點輸？

路帽！

我敢講成個荷甲得AZ係最正氣！今季要長追

12c未

靚到cls

布魯日win

曼城
見到咁深唔敢買

屌，遲唔入早唔入，買ng後即入

半大全大賭仔愛隊

追no goal

明白了
今日買利記

國體2.5b gogogo

鏝 主其他

真識做戴帽先換

比飛燕斷左條4串6

10c

笑死 鏝下次打再廢D既卡迪夫點開盤

聖伊天半1 全10
-8

阿古路3球有7倍

出喎

本身都唔想買， 但見車仔都三粒， mc 冇理由炒唔到

好似係第一次 贏緊咁多出黎試下呱

乜撚都針了

Mc入多粒啦

咁易買都針

大家睇路
買左鏝10.5
琴日李城10.5
西咸10.5
兩場10角完

今季鏝城好刷得

反水?

火車頭對家點輸

同你諗法一樣 所以最後怕怕地買3.5B算

有晒飛反咩水呀

輸撚左啦

入多粒啊

輸左

中到啪啪聲

下盤點贏

自己睇下啦

講完即輸,笑4

聖伊天半1 全10
-7

布魯日大波 串 飛燕諾細波
烏茲別克細波 串 支那細波
曼城 5.5細
三賤細 x 廢船細 x 臭腳大
閪鑽盤 x 成功丸盤 x 696盤

呢度針曬

飛燕諾快開-1

9 點下盤贏翻得唔得

屈仔嗰場補唔補8.5b好

我出事了
買錯野, 針左好多

俄假細波頂住
唔好黑到細波都針

MC 7.5大到派一個$200
頭5抽1

國體會入佢老母

做左星星
變角膽王

LM

聖伊天換多兩個前鋒

韓假肯派未

Lm

11c

冰實c

冰角ok?

日經咁..唔識去狗會睇派彩時間?

曼城10.5b

屌佢 仲刷

又想玩3連角

屌 b施華首發針！

踢多個都唔識入波

12c

布魯日大波針得

角細gg

哈迪斯 下盤針

巴打

咪刷

比盡佢13好啦

有錢真好。。

今晚D英超咁正氣

喜伯半大-1

6:1

戶口有3200，訓晒落曼聯盤了

6-1 cls, 英超冠軍了

冰呀

Fake?

馬會仲SHOW 11C盤?

真allin

-1c

11.5b cashed

邊到6:1？

半5全6

屌你全家

fake

瘋了

都係靠老闆你出糧比我

狗會仲係11c 瘋了

6;1

全都瘋了

有人自爆

12.5b?

6：1

6-1 未

幾c其實?

到底幾多c

6-1主其他

係得祖唔正氣

屌真係6:1

真係6:1

布魯日1-1
快入多粒開全大啦

Allin主其他

6-1
12c

Sane

頭先2 連c wo 屌你馬會

安特衛普goal

一樣主其他

吊你老母 曼贏緊都刷角 哈迪斯受讓4.5角開出派100

爽

曼城6:1

mc真6:1

10-1plz

大6.5

開波前主其他輕鬆

呀古路

屌，掛住打字無入到！3倍

cls

馬會角球錯盤?

大豐收

請入多球
同刷多一角

呢球勁似尋晚LA 第三球

阿古路今季神射手了

又要法庭見

點解馬會仲係11角

曼城好撚正氣
大波 NG 角大 收錢收到手軟

獌無山齊士？

6:1 12c 13c
多謝馬會

gel

布魯日-1

13C NOW

拉屎寶

入呀仆街布魯日

呀得針

14C

正氣

SOR 睇錯

click左買但咁岩入波封盤 買唔到

贏緊仲刷想點阿

角膽12-13c 咪撚爆啊

讓3球都咁正氣

曼城場波買大就有錢收

布魯日-1球

哥狗呢隊野 應該得利同曼克制到

央唔知乜7堡終於入

是旦了

喜伯年半大

得6倍

聖伊天怒屌7c 試下

後面嗰隊不了

聖e天 gooooooal

睇岩邊場一鋪反底..

岩岩錯盤入左500$ 2.68

13c

馬會食c

有冇人買到角

今日重心係曼聯

7個1皮ok嗎

曼城派錢波
乜春都買大就有錢收

11.5大？

布魯日快入多球

我買唔切 sd左唔受我

見到哈仔都心痛
真係好似比人強姦咁

巴拉都半大

12.5

12角開12.5

i buy in jc d機

數角球果個炒左佢啦屌
頭先12c 馬會個app仲show11

唔出水仲準過晒出水
睇黎我抖番半個月差唔多

連法林明高半大咁冷都中到

咁都買到

布魯日食撚屎

我都見到

屈仔入多球好嗎

針撚左成晚 終於中喜伯半大

尋日西波日 今日就正氣日

我有冇睇錯？馬仔？
咁要再大注啲

入唔到

聖伊天追和啦

咁起碼條友係有錢佬 技術都唔錯

黑猫入味

刷7c 就俾佢和

.